黃兆健又打表情符號

請問你是連登會員xxx嗎

嗰位會員成日用依個 emoji

已經出曬水面

大雞樂 我屌你老母